我屌你老母啊毒撚性格！！

我屌你老母毒撚性格

成撚日係我腦入面控制我

本身打算今日上堂之後就拍個女仔膊頭拎佢電話

屌你個死毒撚差唔多落堂先催眠我

係！我係無同個女仔講過野

無錯，我係唔知佢有無男朋友

就算拎到又唔知有咩話題可以同佢傾

如果拎電話柒左仲要對住成個學期添

但我真係想脫毒，想我嘅人生開始前進

自從兩年前同ex分左手就停左我覺得而家係一個好時機

你咪撚再阻住我，如果唔係我以後唔比你睇丁圖打飛機

唔係毒撚性格問題
係樣問題

真心嘅 毒撚性格你不如走吧喇

你老母真係生舊番薯好過生你

有無人要毒撚性格？我貼錢送比你

結衣BB 你聽我解釋

淆底就淆底啦
咩毒撚性格
係毒撚嘅根本唔會諗住攞人電話

乜撚野毒撚性格 我話你中二病就真